唔明拎完Bonus走點解講到係公司蝕左比你咁

明明Bonus係你做完果一年
公司根據你表現發放嘅花紅
我拎完之後走仲要講到好似我呃公司錢咁
又唔見我一入職你就預支比我
未做夠一年你又要按足比例計比我
我未拎Bonus就走又唔見你按比例發返比我
仲有通常公司完財務季度到發花紅其中間通常都有幾個月
所以就算我拎完即走 公司依然係賺左我幾個月花紅
明明做到發Bonus先走係公司有賺
仲要講到我係欠左公司同公司計到盡咁
唔好咁痴線啦

無錯,拿完BONUS即走都仲蝕左一個月比佢地,係痴線

仲未計好多公司頭一年or 六個月係冇bonus

邊個咁撚on9

On9度縮腦細
Bouns係拎緊上年又唔係預支
佢蝕條鳩咩

見過有公司出完BONUS 之後半年內走要按比例比返公司
痴痴地

呢個真係痴線 唔比會點
Bonus係預支

唔知
聽返黎, 未做過咁痴線既公司

好少咁西。但會將bonus斬2份
年頭，年尾

唔夠一年唔計比例比返正垃圾

仲要花紅明明已經係公司賺得多 分返少少比員工

公司咁樣同你講？

理鳩得佢咒你死全家咩
走咪走使咩比面佢

我唔做
有幾個同事都暗示正常老細會咁諗
當然我唔會理佢 但我覺得有呢個概念好痴線

老細同你有親咩

又唔係你老母

使撚比面

唔講錢唔通講感情呀 ？

唔使理人點諗

當然

加完人工先走

一年跳一次加幾千 點都好過等佢一年加幾%仲要好似對你好好咁 我跳槽人地係求你黎做嘅態度 等佢加果少少 仲好似比多你嘅態度

少數0負評既POST

因為我老細未入黎

仲未計我一個月通知

越黎越仆街，而家有D 公司計到好盡， 花紅分兩期出， 如果走你就攞唔足。

佢點都係諗自己著唔著數， 應唔應該係咁，對佢地唔重要。 唔洗理佢地， 拎錢走人。